塞住條路比人屌到仆街架

要搞就搞林鄭同佢班狗官。 圍禮賓府好， 圍李家超好， 總之塞路就係與民為敵

灣仔塞死曬，應該塞到上東廊

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

禮賓府好難攻
警一封就好難去支援
地理環境超唔好
唔適合長期包圍

屌你咪講左係游擊囉；佔咩領姐

明明6.9大家目標一致
咁快又唔記得